點解依家D女咁串?

同你傾幾句計,就唔覆你,或者幾粒鐘先覆你一句,係未D女都唔愁冇仔溝?

自問條件唔算差

利申:非毒丁

自貼出黎先

屋企冇鏡都攞盤水照下自己個樣啦老友

有自信既毒撚

班毒撚做爛市 如果對啲女仔好似對男仔一樣 就唔會出現咁嘅問題

你想覆既人幾忙都會覆

無可能 因為雖然女多男小 但係稱得上女仔既小之有小 所以個結果就係咁

因為你睇得上眼既 大部分人都睇得上眼 所以學你話唔愁無仔 除非你溝緊果個30歲左右啦 咁佢就應該無咁串

雞囉 咩呀

自己知咩事啦

大學周街靚女

做到Ge話 你就唔係鐘意女人

大把狗公揾

我覺得真係比人做爛曬市

即係要好似狗公咁樣先係鍾意女人？

再問大家,如果條女已經唔覆你,你會唔會再ADD佢

唔搵佢都唔搵你就完了吧

學習放下

咁積極覆你就直接得米啦，唔試過又點溝到呀

無謂做到咁肉酸

試過有D 搵佢幾次先覆一次,係未好撚7

即係咁，初期佢係無可能同你有傾有講，因為咁已經叫兩情相悅，世事邊有咁美好，
溝女就係一個令佢由無興趣同你講嘢 到有興趣嘅過程，一開頭對你有興趣仲使溝咩

有冇見過

點識

冇喇冇喇

但問題佢都唔覆你,冇曬FEEL

有見過一次,朋友的朋友

開頭佢主動hi我先，但傾左一陣就已讀不回 想再hi佢，但我都唔知講乜好，而且隔左2個月

想我嬲？

完全唔覆就無啦，嘢都講唔到，少覆就唔同。
你話怕柒就算啦，又係你鐘意人先，唔想主動就學女仔咁等人溝你啦

講下早晨goodnight先囉

有冇應

你真心定假膠

根本就唔關啲女事
靚仔既咪秒回
毒撚既 覆你一句都覺嘥時間
不如樓主試下搵張男神圖黎做icon 睇下個反應

尼個我都試過,想知咩料,無啦啦HI我,之後又唔理我

有試過,完全唔覆

老實講,真心非毒,樣唔差,有車有樓

自己講冇用
冇圖冇真相

依家d毒撚真係恐怖 以為自己條件好少少 d女就一定要受媾 自我中心到呢

唔係受溝,係洗唔洗好似鑲金咁唔濕你

講過幾句仲叫我陪佢傾電話點知又無打比我 之後又無乜點搵我，可能本身有仔，不過寂寞搵我攝時間 因為有frd試過

啲女主動hi我多
係我睇樣先應人姐

醒啦毒撚們,唔好再做壞市場

攝時間 無野做就覆你

依家d女係好撚寸

以為自己好大牌 冇料扮四條

多得D垃圾狗公自貶身價，養成D女咁撚寸

唔鍾意你唔想你誤會咪唔覆囉
到最後人地拒絕你又會話明明肯同我傾計架喎，即係收我做兵啦咁

乜唔可以普通做朋友

咁你係咪真係想做普通朋友先

滿面笑容 送埋個西俾你屌好無
有個肥婆追住你wtp你都驚啦

成日都係到問人食左飯未 今日去邊玩， 咁撚悶真係應都廢事

咁d女幾時先可以比我地d毒撚埋單

金鐘m記=中上樣

俾幾百人屌過後再俾有錢仔埋單

咪就係因為普通朋友所以傾幾句就藍剔囉

咁就叫串？老奉同你由朝傾到晚？
我覺得你串d 唔同你傾計就開post屌鬼 當自己皇帝？

唔熟既咁問直頭侵犯私隱

唔撚應你咪唔應你囉
有車有樓又點啊
屌我啊笨

係咪諗多左 係有料有樣洗鬼搵女咩 啲女見到都濕啦 洗溝？

好羨慕樓主，

我唔想成日覆d女，

真係好撚煩。

唉

Wfc？自量下啦 呢個世界物以類聚 係你識唔到D唔串 明眼人都知的道理 你揀d“串”的女人就預左啦 重點係果個女人真係“串”而吸引你咩 你估呢個世界有冇d唔串的女仔存在？ 毒撚永遠犯呢種A0式毛病 見識多d人 學下欣賞人 唔好學你d "串”的女仔咁串啦

真係唔愁

約出去傾餐飽啦仲打字

唔傾點約？

如果再搵佢應該講乜好

都想知

以前識啲男仔，
傾多兩句就喪Chur你覆，
你冇即時睇即時覆就問你去咗邊

有陣時睇緊戲或者當下冇心情長傾，
已讀佢就實打句「唉 已讀不回囉...」
覺得全世界人好似佢地咁日夜拎住電話喪禁

本身傾閒計呢啲嘢就係想傾就傾，
唔想傾唔得閒傾就可以隨時停no bad feelings。
傾計傾到好似返工咁，
我遇到呢啲直接歸納為千析唔好上身嘅麻煩友

就算你係想追女仔比較緊張啲，
用咁嘅方式十成十都死梗。
畀女仔覺得你隨傳隨到，
覺得你每日都冇嘢做淨係等人覆你絕對係大忌，
個女仔會珍惜你至奇

對你無興趣咪唔覆你囉

我無乜女性朋友，佢主動hi我真係好難得

咁佢地唔覆我，應唔應該再搵佢？

咁你介意咩？

其實就咁一個post睇你講既野都知你個格唔好得好邊
小小事背後就咁講條女 其實可能人地唔係高抖唔覆你 又自我中心 幼稚撚

唔係一條女，係好多條女都係咁，綜合黎講

講又咁講 欠左你架咩？一定要回你？
合則來 不合則回架啦

咁咪證明左2樣野囉
1唔係有車有樓大撚哂
2你柒到就算有車有樓 d女都唔想理你

初初識既 我會主動再R計傾3-4次當破冰
如果都係hea覆&唔主動搵返我 我就會收皮

正確態度

要主動搵反你都幾難

係有D難 10個得2-3個會 不過唔緊要 有果2-3個都夠

但通常唔搵個d都高汁d

又唔係咁講 主動搵都有D幾靚女 唔好覺得靚女就一定正常 好多靚女都鳩下鳩下講ON9野派膠

師兄你點識女

都係TG POST果度add人/留言

但個到真係有靚女留名ga咩

以為佢講左d咩
唔應都叫串
人地唔應你咪唔好再搵人囉
比返少少尊嚴 成個怨婦咁

港女啫

咪就係 自己溝通冇技巧就怪番人轉頭

Yes

點會冇

冇block你咪算係咁

排隊囉 唔使攞籌呀

7小陣

可能係，巴打教我點同女女溝通

定係想吊高黎賣乍

啲靚女多數比人溝開 咩都見識過 佢自己都知add 親佢啲男人個個都想屌佢個閪嫁啦
唔理你係正常 多你一個唔多 少你一個唔少

真係時時比人hi完 我應返 佢唔應我
不過我又冇乜野既 大家唔岩無謂勉強 吹水姐 唔洗咁chur既

倒牌一兩日先覆一次算唔算串

其實可能係因為有男朋友..

大把選擇，應該係

所以我都想跟隊

試過，直接唔覆你

9成9有男友又閪痕

唯有排下隊

網絡時代 d女太易識到仔

點解仔唔易識到女

人地唔想比你溝，連溝果下甚至做朋友都唔想，你咬佢唔食架 哩種女通常都係埋女人堆，冇男性close fd，好多甚至冇拖拍，唔係一見鍾情唔會花時間去理

毒撚到仆街 點回你

兵都唔想收

on9

有時你都唔怪得啲女
我有男朋友
有條狗公明知都時不時搵我
我次次hea覆一兩句就已讀
過一排又搵野嚟講
屌 人地覆得你咁hea即係唔想你搵佢啦
咁都唔醒水

一句講曬your face your fate
一諗到啲肥仔毒男Chur我回佢就覺得好撚反胃
人地唔回你就留返啲面子俾自己啦

巴打 我都係咁
唔想覆就會咁 最怕有人chur我覆msg
我成日都不讀不回十幾粒鐘
點解一定要見到有人搵就即刻覆
好得閒咩

但其實代唔代表你唔想理個個人 定係對個個都係咁

lm

其實唔好怪女仔唔覆，因為正常女仔一日都N個messages,邊可能會個個覆。如果樓主主動msg過，但係對方從來無主動msg你既話，就move on啦，唔好將成副"感情" 擺哂係一個女仔身上。初頭你會覺得好難頂，但忍咗幾日之後你會發覺無乜野。希望樓主會早日搵到個個人啦:）

岩 係時候move on了
到頭黎我只係十幾個男仔其中一位
對佢黎講無咩價值
放低考好個試仲好

加油巴打

醒下啦仆街 個世界好大嫁 唔係一條直線而你個女仔係條直線上面

佢同時玩緊ig fb line wechat snapchat 仲要whatsapp都幾廿人搵緊佢

你想佢點樣覆一個引起唔到佢興趣既陌生人

姐係話 你講到自己條件咁好 咁你咪現實直接搵佢 去發揮你既魅力同時留意佢d反應 咁咪知有冇機會

你個世界觀咁細 人地點同你玩啊

就算現實同佢幾要好 whatsapp都未必會覆啦 因為你真係重要既話就梗係打電話或者FaceTime你 仲要煩whatsapp覆邊個？

買左點數卡 做左facial 先啦

個個都講到自己咁勁？點同你地玩

我試過冇理d女一排會主動搵反你，原因係因為同條仔散左搵你黎hea時間，尼d感覺仲難頂，當9我咩，公廁？話上就上

對你無興趣咪唔覆或者覆得慢囉
如果人地認真覆你 到頭來唔得咪又話人收兵
毒撚真係恐怖

同樓主一樣 個感覺好辛苦

我對個個都係咁
不過當然入面都係有人我係唔想理

其實女仔已經已讀不回，再主動搵佢係咪好煩

俾啲例子黎

一開始就佢hi我先既，佢都覆得好快，又叫我陪佢傾電話，不過最後佢訓著左無傾到 之後傾傾下佢無覆我，我都主動搵過佢一次，但又係傾傾下無覆我 我無再主動搵佢，諗住佢會搵我，點知原來隔左2個幾月

我都係咁 明明傾個陣秒回咁濟 但次次傾完就好似消失咗咁 主動搵過一兩次 但都係傾傾下就完咗
唔敢再搵佢 驚人地覺得我煩

可能人地之後遇到條仔拍拖囉 又或者可能同你傾到咁上下發現你其實唔岩嘴型

其實可唔可以唔好將傾計睇到咁大
一條女同你好傾 傾多幾句又咁多幻想

我都試過咁，傾左一日秒回，之後冇覆我，再搵佢已讀不回，我仲搵唔搵佢好

唔覆就應該收皮

咁好多個女既都冇覆，係未個個都收皮

其實唔覆得兩個原因，一係唔得閒，一係唔想。前者逼黎冇意義，後者......人地都係想表明立場，等你知難而退

當常初頭識都覆咁慢我就放棄 唔好曬時間

咁你咪揾下佢囉
除非你揾得佢好密 例如 佢有幾個鐘冇覆你 你再r水吹 呢啲咪會俾人覺得煩囉
你都唔係成日揾佢啫

傾完消失唔係正常咩
因為完左topic la

啫係你揾左佢幾次佢都冇覆呢？
如果係咁 就收皮啦

其實係 我都收左好多次 先搵到1-2個長傾 這就是香港

你係佢邊位？

Fd底都直接已讀不回

真係唔憂冇人追
啲女仔朋友話好多人搵

唔想覆你咪唔覆囉

講真廿幾歲普通樣社交正常，都起碼有幾個人媾

樣好少少，隨時十幾個媾

靚嗰班直頭日撚日7x24俾狗公同正常男仔瘋狂咁搵 有撚時間咩

呢樣男人真係冇乜機會體驗

過左半年未溝到好搵過第二件

點解我地唔憂冇女溝

中肯哦

依家睇化左，過一星期好溝過第二件

係有大把女溝架
不過係大把女Ready畀你溝
就唔係溝你咁解啫

識幾個月就肯受溝嘅女，自己諗吓要唔要得過
啲女拍散拖心態一定會騎牛搵馬

佢自間咋

想屌西就扮做朋友

覺得你價值低咪唔覆你

其實你係咪想做朋友啲女都感覺到
好多都唔介意傾下計

乜咁餓啊

俾佢睇中都都喊三聲

人品差到

有人幾個月都等唔到
你想d女幾矜持 一直玩曖昧 ？

唔通我想屌佢佢又知？

玩暖味一直拖係因為佢仲有其他兵仔

問返你自己點解開呢個post

冇feel既曖昧都廢時 搵黎搞
曖昧得男既就好搵位入
享受同一時間多人追係另外一回事

冇可能啦 , 依家香港女性個勢明顯強過男性好多啦 ......
男仔如果性格毒又唔係靚仔 , 要出 pool , 分分鐘難過港府 cut 150 隻蝗蟲

嚮香港 , 男人的價值來來去去都係取決於錢錢同埋錢 ge姐 ......
如果你有錢 , 自然咪多囡痴埋來囉

同意最後嗰句
唔同意上面嗰句

d仔咪仲串

我覺得嚮香港做男人真係好大壓力

e個post 明顯唔係friendship forever

因為上面有人講到「乜唔可做普通朋友？」

事實就係好多呢啲人

係lum你既 會feel唔到
分清楚

但我純傾都.....
人生失敗組🤦🏻‍♂️

feel到呀，佢仲主動畀晒位我約佢

但係都同享受同一時間多人追冇衝突架

唔比佢同時同多人暖味緊？

呢啲唔到你諗啦
人哋應都冇應你

會 得唔得會有暗示
但你個case好明顯女方對你冇feel

個心仲係你到咪得
多人追個人會自信d
女通常比男專一

同意
特別最後嗰句

打和啦 super

姐係含得撚啦

點po唔識玩

係呀係呀 全香港有拖拍 結到婚既都係有錢人呀
Keep住呢d諗法就岩架喇 唔好拍拖累到個女仔

利申 : 已婚人仕

唔通要識幾年先拍? 大佬 你估拍到拖就叫修成正果呀？
拍拖只係去了解你另一半隱藏果一面咋
跟住仲要同居 睇大家生唔生活到
照你咁講 拍拖都玩幾年先開始到 同得居起碼6-7年 用咁長時間最後發現條女唔岩你
人生有幾多個6-7年？

你結左婚都剩係覺得你對你老婆既吸引力就係錢 咁真係恭喜哂你

同意你既諗法

毒男的悲歌

有冇巴打可以分享下點同d女傾咩好，岩岩加都唔知傾乜

串咩姐
對你冇興趣只係當你係朋友咪咁囉
係你諗歪咗姐
你條件唔差就要受你溝咩唔通
快快脆脆表白
問佢攞答案唔洗自己係道亂估仲好啦

傾下連登post 身邊事
其實重點唔係傾乜 而係佢有冇心傾 & 你可唔可以有趣咁將普通野變笑料

岩岩識就表白？膠完未

巴打求教點先可以風趣幽默

屌你老

實有同你一樣咁諗嘅女㗎，
不過佢咁諗得，你估吓佢又試過幾多條仔囉
對你咪又係抱住試嘅心態，照喺出面溝仔

仲有耐過幾個月唔一定就要幾年

叉知你岩岩識又咁多女唔so你搞到要上嚟問個究竟

易拍拖又唔一定係代表濫既
有人覺得拍拖包埋白頭到老 咪搞咁耐先拍
有人覺得拍拖係了解一個人既機會 岩就keep 唔岩就散 咪易拍拖

學下尊重人 學下正常社交先啦你
開得呢個post都知你人品有問題 人品未搞掂講乜溝女 咪去嚇人添呀你

呢條女唔理你，你未去識其他女lo
人夾人啫

睇黎你最勁，所以叫你教

識左7-8條都唔夾，應該係我問題

有乜話勁唔勁 正正常常識朋友咁傾 互相尊重 已經足夠
我同d絲溝通就永遠都係當佢地仔咁 大家互寸 從來唔會講好說話 得閒吹下水 唔得閒就斷傾一頭半個月
利申 a0毒撚 想溝女但未遇岩

痴線未拍拖覆小一陣都唔得
男人老狗咁痴身
同左你一齊咪要秒回？
唔秒回會唔會比你屌係雞？

會唔會係你自己講野有問題

日日問人食左飯未，著多件衫而d廢話無人想聽

咁應該講咩？

好難講，我通常識到女仔真心傾會好快傾到好deep

想同人close d咪投其所好
例如你知人地鐘意食乜野
咪打後果個星期搵次食
要搵間真係唔差嘅食下
然後就算佢read左你都可以send 比佢
同佢講下自己食左而間乜乜乜
我記得你之前話鐘意食而類菜
就算佢對你無feel起碼再撩佢講野都唔反感

一睇呢位巴打啲語氣就覺得衰撚硬，不如分享吓平時同女仔開頭對話會講乜，通常畀人唔覆之前最後一句講乜？

Hi！
Bye！

一開頭就講，我屌你

都要人地肯覆你先約到人出黎

而家係提議下姐
咁人地唔覆你咪搵過第二個囉
人地唔覆你會有好多原因，唔想理你，有自己野做，返工返學做project
唔好搞到人地唔覆你好似世界末日咁

個個都係？

因為有個西

D女點識㗎？

比人已讀都唔會無原因
講野咁掘

呢個岩，太上心唔係好事
之前拍3次拖，有又得冇又得既心態，都係d女仔追我
今次自己上網識可能太上心，又太認真，反而無人so我

有d朋友既朋友，有d交友app

咁係未要磨尖d

用返最原始方法
約出嚟見
send msg係熟絡咗先會用

人地同你3唔識7，點會濕你約見

覆都唔覆 約佢見實比人當痴漢

傾都唔同你傾

約出黎

唔係有車有樓有錢 計哂數咁先叫溝女
如果靠依d野吸引條女番黎
到你有一日冇哂依d條件 你確定人地唔會走？

兩個人相處係在乎合唔合適 投契與否，
樓主你成日搬自己有乜學識 有乜資產咁
人地應份要跪地奶你袋底咁
唔好話女 ，正常男想同你做朋友都做唔落
咁既價值觀

你自己有自信 自大係另一回事 你有權咁做
但另一邊 人地都有權選擇同唔同你交往

咁3唔識7仲點會同你send msg

冇錯，以前就話傾電話姐，依家whatsapp 都唔想濕你

有條件為基礎，感情可以慢慢陪養，d女講

咁唔係得你一個有依類基礎
咁照你邏輯
D女可以搵個比你更好
所以溝女唔係數學

所以我未一直做毒撚

Ching唔知行情？通帳，唔高汁都吊高黎賣啦

唔高汁反而仲多人揀 呢個係事實
女仔基本上係正常樣就有仔溝

btw 最緊追緊條女，成日唔回WhatsApp, 但出到黎又好多野講，佢話佢唔覆WhatsApp係因為唔想開

應該咁講，呢家啲女係唔知佢個腦諗咩

見都未見過想有咩FEEL？
一定係睇樣先

其實仔都一樣

各位巴打，老實講，我既諗法係，太高汁自己諗都唔敢諗，太低汁又油膩既，自己又唔想諗，中汁既又吊9黎賣，所以不知點好，變到自己冇撚曬信心

你同我既情況差唔多，繼續單身吧啦

你係仔定女呀，分享下

點解我地會咁撚慘，點解

多異性緣，但冇女，係咪好諷刺呢

咩叫通常
女既冇player既

你d係點識？工作上？

老馮要應你？